全民英文講野

發起全民英文講野
得毅進仔唔識, 睇佢點做鬼, 睇佢點跟人

以下開放討論

connect埋ABC

唔得

有啲時間講係會保到命
有啲時間講係會死快啲

唔岩就由佢沉

咁恐怖？點解呀？